香港人同學生哥已經水深火熱之中

到處求救 卻只有一個國家可以幫到香港人同學生哥
這種感覺永世不忘